發夢見到琴日有超過一百萬人上街

發夢收到消息話民陣要配合警方要求，要講到只有55萬人。
大家要求證嘅話可以試下問其他有去數人數嘅機構。

以上消息全部都係發夢收到的。

感覺同69差唔多

Push

點解要咁做

推
7.1維穩？

少咗人都唔出奇，琴日我都無遊行，直接去咗金鐘，我五點左右係金鐘都唔洗迫，比起69同612少咗人

你有疑問點解唔直接質問民陣？

人就一定少
三分鐘熱度先係主流
不過唔關我事
不向強權屈服

琴日一定冇616咁多人
但係感覺上同69差唔多
仲要開埋Lockhart road

民陣改路線唔去backup 立會示威者, 你話點解?

問得好，有冇人夠膽走去問民陣

你冇其他機構嘅數字又點質疑民陣？

唔係搞分化，之後嘅路仲係要靠佢地號召人出黎，
但係個數報細得太誇張，希望有人跟一跟依件事。

佢條路改到啲人可以中途轉入去 仲想點

係

理性D諗遊行有老有嫩 有人仲推埋BB車出黎

佢中間有開咪叫人可以去煲底參與其他集會都算係咁

如果警方真係清場
真係有一堆人會被波及
到時民陣會好大獲，仲要有堆無辜既人受牽連
唔好下下覺得人地一定要幫你啦

因為班狗唔畀囉。
早啲我唔知，我8點去到分流位，民陣班糾察除咗講右邊係去支持年輕人之外，仲不斷呼籲所有市民一齊去支持，共同進退.etc。

我覺得其實民陣當時都唔會好清楚立會情況，何況好似好早行完，未必back up到立會。

之但係人數問題真係有啲誇張，畢竟今次講到得55萬人就等於話有唔少616上過街嘅人都對林鄭嘅回應收貨，但發夢夢到嘅實際情況根本就唔係咁。

感覺上真係少咗人 可能係我跟隊頭嘅關係掛

似係無69咁多人，但係都仲比廿三條嗰陣多人

不分化啊

比69少好多，過咗灣仔已經勁順，龍尾7點幾已經出發

商業電台有報
話原本警方要求佢哋灣仔做終點站
佢哋唔肯